玩膠玩曲線話前線係警犬嘅你對得住冇咗隻眼嘅義士？

頜骨全碎毀容 醫生轟謀殺

事發前一刻，少女（箭嘴示）與同伴躲在廣告燈箱後，探頭望向警署側門。

【本報訊】眼部中彈少女被送往伊院接受治療，據悉她送院時，受傷右眼因眼球及組織移位，右眼眶恍如留下一個洞；除眼球爆裂，下眼皮及淚管亦撕裂，包括右眼下方上頜骨在內的多塊骨頭全碎，醫院為其進行緊急手術修補眼球及眼簾。有知情醫生形容，少女傷勢恐怖及嚴重，斥警方猶如謀殺。

據了解，事發後少女被送往伊院，她整個右眼球爆裂，下眼皮及淚管也撕裂，連眼白後面鞏膜也爆裂，「裂得好緊要」；晶體也受損，整個傷口撕裂非常嚴重及深入，由眼頭一直撕裂至鼻腔內，右眼內側眼骨、面頜骨及鼻骨均有裂開，而且並非只是裂開，而是「一塊塊散開」。

須接受大量治療

據了解院方已為她進行緊急手術修補眼球及眼簾，免受細菌感染，及需為少女全身麻醉詳細檢查整隻右眼。有知情醫生為少女傷勢感憤怒，形容是「極之恐怖及嚴重，與謀殺沒有分別」。

眼科專科醫生周敏明指，眼球破裂可大可小，最嚴重致永久失明，曾有幸運病例可保留及修復眼球，但日後視力仍受影響；她指為免對病人造成嚴重心理衝擊，醫生不會立即取走嚴重損毀眼球，由病人及家屬決定作進一步手術移除。

周估計少女或需接受大量不同治療，涉及眼科治療、重建面骨、心理輔導以至裝配義眼等；亦可能有後遺症，包括毀容、無法控制淚水及眼痛等，重建上頜骨後進食及呼吸都可能受影響。

■記者陳沛冰、何家朗

用你地所謂嘅曲線文宣分化前線和理非，你地藝得住良心？定你地只求笑鳩唯唯咁嘅玩膠圍爐？

*對得住

冇錯
前線唔係鬼！

話搞狗屋係鬼，咁冇咗隻眼果個係咪呀？周圍鳩噏好開心？用下個豬腦諗下有冇藍屍會聽你依啲所謂流料啦

呢兩日係FB都見到好多捉鬼PO圈住個豬嘴同褲袋就話係鬼 捉下捉下搞埋真前線你話點撚算
要捉就唔好睇佢既外表 睇佢既行動 唔係見到有人專登傷到一般人同記者既話捉來做乜撚 佢幫手烤狗既話多謝佢都來唔切啦下嘛

幫你打警署係臥底，set 火路障係臥底，打撞人司機架車係鬼，我係前線唔灰就假